想開post搵人傾下計

食飯食左幾個鐘真係好無聊

叮姐

返屋企又有排先返到

浮雲哥
好耐無見喎

留tg畀我未

唉

唔係add左你啦咩

唔好嚇我喎

咁你而家搵我

想行年宵
又好眼訓
人真係好煩

最煩既野就係無Fd

到底點解人可以無Fd既呢

好想搵人傾長計

快點同我瘋狂行年宵

Hello

眼訓口廿

好想可以快D返屋企訓覺

好迫

好想去買花
好抵TT

仲記得之前去年宵
20蚊買左兩盤花
抵到爛

認得你

仲咩認得呀

高質絲係要認住㗎喎

高質？？
我？？

唔係仲有邊個

真

你囉

假呀

好羨慕你男朋友

sor 紅巴嚟㗎我

我都係

我都係紅爸呀

快啲返屋企團年啦

團完返左歸啦

又話行年宵

想傾咩

唔行啦
眼訓

傾咩都得
有人陪就OK啦

快啲訓啦
雖然訓醒都係無咩野好做

有仔

咁要屋企徐晃傾起啦喎

好Sad

Molamola

我諗我聽日都會摺係屋企睇書睇一日

徐晃係開放式
成日會行去第二度
你個個呢

好慘
我都係

mo what

打算睇咩書

我都係開放 但細到仆街 煮都廢撚事

Mo仔

無限接近透明的藍

我屋企個徐晃好彩無昆蟲

你睇唔到姐

老實講
其實我有仔啦

好勁

睇唔到都好呀

cow me

我都覺
100分添啦

Nonono

啱 有時有啲野真係唔知好過知

你好Sad咁

ex有新男朋友 而我……

邊個100分

你都可以去搵下
順便出走黎

男朋友

羨慕

毒撚邊有人吼啊

你都快D搵返個男朋友啦

個個都話自己好毒撚
10個有9個都呃人

我有女朋友啦

唔係毒撚格 但毒撚樣 點睇

真毒係唔會有女朋友架

睇黎要改名了

仲慘

係改就快啦
趁新年

玩網戀算

同邊個呀

改咩好

同你好冇

比個機會你同浮雲

浮雲（偽毒）

寧缺勿基

搵到人未

缺得多就想基架啦
你未缺夠

唔知呀TT
搵到掛

你未打夠

1234

？？
唔明

4567

1111

2222

hea

大家咁話

好眼訓

訓囉